有還押手足喺荔枝角收押所大叫聖誕快樂

【有還押於荔枝角收押所的人士高呼聖誕快樂】

今日為聖誕節正日，有還押於荔枝角收押所的人士高呼「聖誕快樂」、「精神啊」，本台記者拍攝期間亦有還押人士大聲高叫「何時會落山」

攝：Thomas Ng

【Protests】Remandees at Lai Chi Kok Reception Centre chants for Christmas

Remandees at Lai Chi Kok Reception Centre chants for Christmas. Daily Record’s reporters were met with a warm greeting by the remanded where they asked when we would leave, they also told us to keep the struggle on.

Video by Thomas Ng

如欲支持Daily Record記者
歡迎大家以銀行入數資助形式支持我們
匯豐銀行 HSBC : 484855036838
IG :
TwitterailyRecord (Hong Kong)
Mewe: Daily Record (Hong Kong)

精神啊

推上去

聖誕平安

推

手足撐住